其實仲有咩可以同政府傾？

先貼咗link先
睇完今日保安事務委員會個會
真心唔明班高官個腦諗緊啲乜

先唔講由佢地保持慣例地頭到尾都灑緊太極
佢地係連基本對答都做唔到呀

唔好講班飯民、連田二少一開波條問題都要激嬲人先答咗啲似是疑非既野出來，人地係條是非題唔可以正面答咪答唔可以正面答囉，答堆野九唔搭八、重重覆覆。

就算班高官出來對話搞公聽會又有乜野用
依家香港既情況同搵個盲既人渣巴士有咩分別

由第一次法案委員會開始之後
每次內委會、大會都有睇直播
總結感受都係一句話
大家6月9一定要出來

推，發現好多人無睇星期五個會

推

勇武派

共匪依家係要香港死

有乜野可以傾 ?